★林超英：童軍一向社會有需要時幫忙， 任何事都有一定風險

據了解，童軍總會管理層早上向部分童軍領袖發信息，指應民政事務局緊急要求，派童軍人員協助防疫工作。

現時在童軍總會擔任義務工作的天文台前台長林超英表示，童軍口號是「日行一善」，誓詞內容包括「先顧自己、再顧別人」，在香港有過百年歷史的童軍，一向在社會有需要時就會出動幫忙。

林超英説，第二次世界大戰日本侵略香港前，童軍已經出動擔任救護隊，童軍亦曾經在多次風災火災後，協助支援和分派物資的工作，這次童軍總會回應政府的呼籲，只是童軍傳統的一部分。

林超英認為，童軍希望培養青年服務社會的精神，在社會有需要時一定樂意幫助，他又表示，任何事都有一定風險，總會一定會照顧成員的風險管理，不會做無準備的事，不會「送人做炮灰」。

童軍總會九龍地域名譽會長林大輝表示，任何可以幫到防疫的工作都是好事，希望有能力的人多幫忙、多貢獻，防疫工作便會做得更好。

佢就係唔應拎前台長個名再評論d咩
佢係氣象可能好專業，但公共政策真係唔好亂出聲

你估童軍真係軍人咩屌你老母

衰撚過做condom

童軍係西方產物

林超英咬長糧老點後生去死

警察就唔使去，童軍就做烈士，當童軍係咩啊

引入緊少年紅衛兵

689果隊青少年軍去左邊

而家好多制服團體轉左中式步操, 用中式軍樂啦

笑撚左
lm 等睇就推班𡃁仔上前線班家長都冇乜點大反抗

好多人因為中式步操退團

童軍跳彈床

this?

忠誠勇毅去撚咗邊，屌佢老母

你去囉...

就上年

有學生唔願意參加中式步操練習
最後家長幫手寫信俾學校要求退團（ 個原因當然係寫乜嘢學習繁重成績唔好之類啦）

最後反被學校訓導主任呢佢不積極參與課外活動 （乜嘢態度散漫咁上下） 記咗缺點

唔開名啦

共青團？

仲有駐港解放軍，唔係好鐘意自發出動嘅咩

解放軍好忙？童軍出去幫手抗疫，解放軍去幫童軍摺被，3萬個死全家出黎行下呃OT,哩個就係香港

大家都制服團體 點解唔搵呢隊龍蝦軍

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我認同童軍或制服團隊（包括香港青少年軍）嘅領袖係社會嘅後備嘅後備人力，但而家連保護衣等物資都唔夠，邊個可以安心去幫手

炮灰

3萬個忠誠勇毅呢
齋出糧？

讓資深童軍先行

膠官： 童軍只需要聽命令去做野， 有無保護衣都唔係佢地要考慮的問題

法例規定恐怖分子要抗疫，仲咩唔做？

on9, 叫3萬popo去啦

林超英, 林大輝落場未?

Agger

日行一善變左送頭

呢單野放上Twitter真係唔係野小
Children's rights

腦魔竟然淪落到做標題黨

民安隊$45時薪 守隔離營

成班老野廢物homeoffice投閒置散，然後叫啲學都無得番既細路落場抗疫

689?

送頭軍

武漢肺炎唔殺小朋友
反而中坑老坑死亡率最高

成班公務員出緊糧家中食緊花生
要屈班義務童軍領袖幫手

林超英熱到short左

林超英你條撚樣真係唔死無用。

「童軍亦曾經在多次風災火災後，協助支援和分派物資的工作」

風災火災之後會唔會蔓延？會唔會傳染？會唔會死？廢老用下個死人腦啦唔該。

紙皮得，咁condom都得啦

點解唔係舔共青少年軍去

狗呢咁？

退休公務員都可以幫手
林超英報名未

屌你老母唔開名不如咪撚講

你解釋咗平時示威果陣各區大量黑警
果d狗而家做緊咩先
佢哋裝備全港最好

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

小學做完就冇再做童軍

過左18一定嫁la 普通scout 未過18嫁

Btw無protective gear 跟本係送頭

send比外國左膠
童軍抗疫

美心廢老開口話放棄兩代青年就係咁解

開名啦

哇當scout 係condom 真係DLLM
個3萬個忠誠勇毅係咩嚟

林超英自己唔去叫人去，廢老

少年警訊有無份

我諗起十字軍

個三萬隻黑渣都未出動，幾時輪到童軍

又係推D細既去死

開名

日行一善（一次性）

同古代 建築前，搵d細路 “打生樁”有乜分別？

有架，中學都有

童軍同救世軍 邊隊軍隊軍備勁啲？

自己睇下內文啦

垃圾警犬打飛機話自己忠誠勇毅，班狗去左邊

少年警訊去先

支持警察入營幫手

林超英

我知，我講緊我自己啫

黑警一向都需要在危難執勤，唔該叫黑警做嘢

老老柒柒
而家又唔係強制送班童軍入去
如果班戇鳩童軍舉手自願入去既
咪由得班傻仔去送死囉
關人撚事咩

童軍總會咁奶共，實大把人去

叫黑警+退休黑警+輔警+撐警聯盟咪得囉

童軍識渣坦克

屌，細路仔到呃

香港人真係賤過狗

林超英呢啲咪高級五毛 關鍵時刻帶風向
等你班環保L仲真心覺得佢係環保鬥士 真係人唔笑狗都吠

即刻退會，留俾老屎忽做啦

係屋企打機唔好

叫D退休警渣去做啦

搵d 少年警訊會員做la diu

On lun 9, 叫忠誠勇毅去做啦屌你老母

林超英屌你老母呀！點解公墓可睇屋企上班

奴性大測試
到底會唔會有on9仔走去為港共死？

會

molamola

有三萬隻忠誠勇毅
抽三百隻出黎好過啦

童軍持槍

童軍唔係軍呀？

叫咗總領袖落場先

30000名警隊精英呢

支持

30k popo 縮撚哂屋企輕鬆逗ot 錢

解放軍連童軍都不如

乜無人記得呢條撚樣係奶共梁粉咩

正想講 所以見到呢單新聞嬲撚到仆街

做得童軍預咗上戰場死

林超英同林大輝應該身先士卒, 為香港童軍做榜樣

搵呀四眼畜龍童軍去啦

呢個天職嚟

真係癲㗎喎

好大既口氣呀！你當黑警死嫁？！

警察受薪喎，童軍係公務員咁叻叻?

仆你個街 果班黑警你唔搵 你搵童軍？？

有三萬裝備精良的黑警唔用，用童子軍？痴線。

真係想清算一代人？

又有林大輝個撚樣

3萬個呢

童軍本身係屬於後備軍，外國係用晒正規軍之後先會出童軍。

至於香港嘅正規軍，一係差佬一係老解，係都應該出咗呢兩個先出童軍。

未聽過童軍幫過香港咩
救世軍民安隊就聽過

外國勢力

成班紀律部隊都未幫忙既時候話童軍要幫忙
你唔好話下至識行路細路上至仲未死既老人都有社會義務

醫療隊 ， 43，

點解唔搵解放軍？